競投五毛區

而家咁多五毛，連仔唔做野不如我哋自己投，投完bam Q 曬佢哋啦
過五百正評就 bam 一個 (自己bam)

首先五毛之首 dewi

D_Wade

大根妹

關愛座hunter
(都要投下嘅 )

唔支持港獨

JR

做乜要過500就一齊block？
自己冇獨立思考？人block你就跟？
你投左正皮嘅咪鍾意block就block囉，洗撚睇人面口咩

me

派500個五毛就可以ko child登仔，太易玩了

blick 晒

唔震乳

嘩屌，呢隻高級五毛都隱藏得幾深，差啲以為佢係獨派！

LIHKG @ Android

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

Push

關雲長

樓豬唔覺自己on9呢下先搞笑

條友不嬲on9

係呢個post 打 "香港不是中國" 就唔係五毛

LIHKG @ Android

專業賣笑

唔爭在block埋我喇，反正你連block唔block一條友呢樣咁小嘅事都要問人，我幫你做埋決定廢事樓主你咁困擾啦

on撚9
回覆此post一次樓豬老母就比狗屌一次